好少見白人球員咁冇腦

丹尼爾占士真係大開眼界

你地阿迷無見過賓特拿咩

咪屈 而家唔係阿迷了

屈左機
笑左

會員定球員

球員真名上連登

屌你老母。